聽日暴動元素裁決+早前老荔清空二百幾個位+最近理大5人被清算

假如真係裁決並非身處暴動現場都可以當暴動
所有理大出嚟登記過嘅都有可能短期內被捕而且無得保釋
請處理不必要嘅物品
希望只係過慮
好人一生平安

p牌推唔郁

Push

推撚爆

push

係屋企都可以暴動

推

港共就係想咁

推 好似冇咩人講

p